元朗警區黃sir，你老婆琴晚好似重慶決堤一樣咁多水

慾求不滿的人妻真係晒撚好屌
啜撚到我碌鳩差d損

我知你講邊個 講真係好屌

佢老母都係

老女人無咩興趣
佢老婆3x中已經係極限